我愛你呀淋支支

傻人唔好出街呀